[突發] 漢武帝正選上陣

咁岸狗😂

掂波未

垃圾

做人太C朗必自斃

請尊重, 謝謝